潘曉穎父母發信陸委會

你老母癲夠未
唔叫自己政府做野
反而去要求人地政府做野
你邊位啊？

潘老母仆街啦

仲要去信台灣陸委，香港政府更加唔幫你做

收佳佳做仔算啦好嗎

唔識政治呀

屌你老母啦
你唔叫港共做齊台灣嘅要求 反而叫台灣簡化？
你冇撚野下話 依家邊個求邊個呀
咁撚on9 抵你冇撚咗個女

一屍兩命？原來真係派帽仲要比人搞大個肚？

仲好意思討回公道？

我討厭政治

正一自私精，搞到香港咁一句說話都無講，一心只為個女討公道，懶理其他人死話。
黑心講句，希望佳仔唔好過台灣，激死佢

擺明港共就係捉你呢樣嘢
搞到表面上好似台灣唔收人
港共小動作

依家係港共死都唔肯contact台灣個單一窗口喎
關台灣撚事

民進黨彩你有味

台灣始終係一個人情社會，呢封信到咗台灣應該會引起社會討論檢討蔡政府

佢係咪想叫台灣特工去捉佳仔番去

佳佳一去就坐20年
留係香港有ps5
有腦都唔去啦
你個女生係古代都要浸豬籠
正如林病講咁
你釋懷啦

屌 笑撚死 佳仔黎嘅喂

封信有冇寫埋比港府呀？！

台灣要落支那面 逼佢地認同台灣政府
支那又唔肯落台 因為解釋唔到 同一個國家又點樣外交呢個行為

即係潘媽承認台獨?

同佳高尚情操 替天行道

唔叫自己政府
反而求人地

香港政府好野呀

屌柒台灣唔屌柒政府
跟住話自己唔讓政治

實被国民黨拎黎搞風搞雨
屌你老母潘媽幾時激死呀

就算陳同佳死刑潘曉穎都唔會返生

去搵單一窗戶搞就得, 仲唔夠簡化?

肯定又係民賤聯啲屎橋

仆街到

習大話台灣係一中
即係陳同佳係中國殺人
香港己經有權拉佢
林鄭政府官員全部犯國安法

咁點解共蘋果獨家?

儍hi咗呀？
咪有個單一窗口囉

利用完黃色媒體走去搞台灣了

屌你老母
😦😦😦

打多左"共"字 sorry

最好搬埋佢老母隔離
日日見到佳仔

台灣驗左屍係一屍兩命呀 綠帽就好似未有proof

>”我唔識政治”
>直線搞鳩台灣

終於知自己喺咩position
之前仲話23號前唔投案就Babababa

呢條八婆同陳同佳一樣咁大罪

潘曉穎父母幾時死

粒墨呢

點解唔係希望港府放下歧見

以為世界佢地大哂

國安法捉鳩佢
應該搵國台辦

慝左成年, 而家日日出黎煩撚到呢

佢由頭到尾都係諗住自己個女咋嘛

另一邊陳彥霖老母: 我要番工

黐閪殼
算撚數啦，依個傻閪女人都多鳩餘

條濕鳩牧師真係好撚閪，教唆佳哥申請旅遊簽證嚟過台灣一棟，佢老母

佢去信侵侵用無人機斬首佳仔仲有用啦
要佳仔受報應不如將自己變成佳仔個報應仲好，成日叫人幫，自己又唔做一啲野令人覺得佢值得幫

希望牙佳唔好理個on9女人激能死佢最好

唔識政治搵民建聯

搵完民建聯，港共幫手
又威脅佳仔
而家仲搞埋台灣政府
E個女人真係...

寫信比維尼同佢講一個中國可能仲快

維尼拎封信黎紋屎就差唔多

收皮啦 問題出係港共度呀 仲煩台灣

陳同佳樣衰賤格
不過條女都唔係純品
總之兩個都唔抵幫
最激氣係俾兩條臭mk搞到香港立立亂
屌你老母
歷史大罪人

好撚垃圾
欺善怕惡
有膽寫去國台辦

懷疑呢對父母後面有政府做緊軍師

國安法拉鳩佢啦

靚仔佐咁多既

憑本事留係香港
吹咩

似 想推台灣出黎死

WFC
最好再整複雜D

一定同政府/ 民建聯又再deal過啲野啦
無啦啦點會寫信去陸委會叫春 拋個波俾台灣
佢明知呢單野係柒婆同李+ 超玩野

勾結外國勢力 拉得

可能分化台灣香港人等香港人鬧台灣政府

潘媽一開始信個閪政府唔信香港人
死左個女咪再生過囉

算啦, 港豬就係港豬, 多撚餘. 教都無謂

磁能線

自己去斬獲佳仔算啦

都話係中共戲子，唔識政治但識依啲信迫台灣。 攞個女條命黎玩手段，高章

跳樓咪見得返個女囉

周杰倫咁

Cls

人地台灣一早講明唔接受以簽證方式入境，港共係都唔理

唔會喇 係人都知依對無賴父母
要佢地承認台灣係主權國家 咁就得喇

台灣正苦有冇人性呀？

已違反國安法
勾結境外勢力

痴撚線
喊都冇用
唔識政治都唔代表唔識用腦諗野

勾結外國勢力，拉得

欣賞佢咁有執行力

自己個政府叫唔陏
就走去指摘人地個政府

陳同佳自己唔肯去都無計，港共又唔Care...

而家係林鄭唔承認台灣係一中

墨呀！！！

評心而論 個老母一心只係想大粒墨早日繩之於法 咁又無可口非
不過壇野早就比港共借題發揮 依家唔只你比人擺上枱
連香港人都比支共順勢逼害 為左你個女條命 失去左幾多手足
今時今日仲覺得可以咁簡單收場簡直異想天開

潘媽
你又俾班親政府派昆尻左啦
拎你黎重用
Condom 黎講你真係頂級
自動幫埋港共劣尻

得罪講句莊閒都未識分

一樣咁仆街
一個就唔理自己個女
一個就唔理其他人死活 淨係想攞返所謂嘅公道 害撚死全香港人 一句道歉都冇 仲話自己唔識政治

邊個幫佢寫或俾意見ga?

開始有啲同情佳哥
戴綠帽仲要俾佢睇片 係男人唔火滾先奇啦
係唔好彩打死佢

陸委會：Noted without thanks

呢d死人老母唔死都冇用臭坑出臭草

肯定親共派俾idea
以為咁樣可以拎分

腦裝屎就唔好出嚟獻世啦 仲要幫港共搞鳩人哋個司法系統

呢獲真係幫唔落，潘媽媽請收皮

連登仔真係好神奇
叫陳同佳做佳哥

憎潘曉穎老母仲憎過陳同佳

人地老母都有試過叫過林鄭做野，香港政府唔9聽未求台灣都好正常

on9
唔係台灣陸委會唔肯收人
依家係中國國台辦唔肯交人

再且中方要求台灣解散總統府後才能處理該宗案件
係中方眼中陳同佳呢個人係統戰上太有用處
所以依家搵咗個中國政協委員管浩鳴睇住佢
而陳同佳原屬深圳出世 按中國法律理應犯案後轉到深圳受審

條友真係唔識個wo

台灣咪跪啊dllm
一跪就柒架啦
好在英文係讀國際關係出身

你個名

睇完呢篇公開信
我都９９％肯定潘老母已被收編
你自己參與呢場政治角力，你自己就要承受番之後個政治後果

潘八婆呢封信有機會比在野黨利用，令蔡英文受到朝野抨擊話冇人情冇信用

人頭豬腦嚟，肯定有人教佢咁做，佢就咁做

佳仔「我無話唔去啊, 係台灣唔比我去渣, 潘媽問台灣啦」

但就係明確殺人動機

咪L比attention 佢啦
連登仔唔認同潘小姐父母既所有行動
支持台灣堅守原則，嚴正執法

點會跪
佳哥殺人放少金腰帶 好撚安全

呢個女人真係麻撚煩到爆

被殺既人又唔係台灣人
真係關佢撚事

咪係
拉佢去深圳審咪得囉
一個中國呀嘛

「曉穎條人命唔係波，唔係任人踢嘅。」
但係你個女任人屌喎

老實講 都幾肯定佳佳過唔到去
第一 港共要放人
但如果肯既話 又點解釋送中條例？
第二 台灣肯收人
台灣一直係要求港共政府同佢哋傾
唔係既話有矮化自己國家之嫌

我認同呢個係一件不幸事件
但都無可否認 好多年輕人因為潘太「唔識政治」
失蹤既失蹤 逃亡既逃亡
所以個人認為唔抵幫

唔識政治
但次次都被政治利用

講真，好心佢真係想還個女清白就研究吓政治啦戇鳩鳩一鑊泡，由到到尾冇一步係啱，錯足一年

擺到明係雞係公廁啦

其實香港付家咁關佢咩事
定係你覺得溫水煮蛙開心D?

有呢d傻閪老母，唔怪得個女咁撚賤

發你老母信咩死condom
唔識政治呀拿屌你老母
話你聽陣間叫毅進星籌旗比佳仔日日開stream打ps5直播比你睇

有咩叫港共同埋保皇黨幫下你啦

btw 屍骨不存及一屍兩命

而家佢老母以受害人身打慘情牌迫台灣讓步
仲要出封咁樣既公開信
我都幾肯定背後係有軍師
牽涉到外交既野，你估港共會俾佢自把自為？

明知港共唔接受台灣提出既司法互助
如果佳佳自由行去到台灣死口唔認，到時責任就全在台灣
如果到時台灣要求港共提供証據，港共又有籌碼迫台灣矮化自己
台灣唔矮化自己，潘老母又有可以出公開信迫台灣
簡單Ｄ黎講，成個劇本就係港共set到台灣處於一個主權同埋伸張正義兩者二擇其一既dilemma入面

簡單黎講
潘老母而家自願參與呢場政治角力，最後有咩結果都唔抵可憐

On9潘老母 到而家都唔醒

佢依加其實係咪除咗去台灣同支那之外其他地方都去得

唔識政治識打可憐牌出編咁既公開信?
你諗下佢係真唔識政治定扮唔識政治啦連登仔

深圳佳個罪係黎香港
扔佢番上去支那就冇事
潘母呢d唔識政治既賤畜先係罪大惡極

墨都冇 又靚仔左 九成九整左容

連登成個風氣係=因為條女偷食被中出，另一個人就有對呢位女性擁有生殺大權。

香港政府錯，又唔係關對父母事。
最後連登仔都係因為條女偷食，憎埋被殺者父母。

成班無女無到仇女+對錯不分，偷食女人應該直接死亡。

嘥9氣,on撚9
你只係condom 黎咋

條友好撚煩

潘太你好撚煩 支持陳同佳留港好食好住 永世唔好自首

人地台灣都專登為你單嘢，整個特別單位去服務

你仲去要求再簡化，而唔係叫個殺人犯跟人程序去投案

唔識政治大曬？

閱讀理解零分女權?

見呢封信就知收編咗
上得賭枱就要預咗輸晒

兇手係香港人
死者係香港人
坐監用台灣人錢

我係台灣我怕你都有病啦

但識去信陸委

不過見到佢真心為個女

陳彥霖老母：我要返工，唔好阻撚住我

寫信比蝙蝠俠啦屌你老母

呀佳咪撚理條傻閪啦

俾綠帽人戴, 抵啦

(=,.=)我去申請簽證 台灣拒絕左 我去唔到自首

咁佢蠢得黎，都叫為個女做最後努力嘅
雖然應該會比國民黨利用黎攻擊蔡英文

陳彥霖老母：我要返工，唔好阻撚住我

好撚簡單渣喎
比左個電話你叫你打去

係陳同佳多多事實

潘老母正一死賤婦來

條八婆收到指示做嘢啦

人地叫中華民國陸委會，你叫台灣陸委會邊個睇呀

你打比佳仔好過啦屌，搞咁撚多野

簡化?咁不如唔洗審, 直接判啦屌你老母

一撚定會

李登輝過身，美國有官員代表過去悼念
班on9藍營大媽係度抗議失大體到

快新聞／柯拉克訪台國民黨機場外抗議 前外交官傻眼

民視新聞網

2020年9月17日 21:34

美國國務次卿柯拉克（Keith Krach）17日率團訪問台灣，是1979年美台斷交以來，國務院來訪現任官員最高層級。就在柯拉克專機抵台之際，國民黨立委陳玉珍、葉毓蘭等人下午聚集在松山機場，高舉標語抗議美豬進口。對於國民黨人士此舉，前外交官劉仕傑表示，「國民黨所作所為匪夷所思，令人歎為觀止」。

搞咁大單野
係佢老母問題
多過佳仔

佳仔自己本事殺完人避過法律責任

做咩要理你

收皮啦 唔教好個女 抵L死

我開始信佢真係唔識政治

開始唔想仆佳去台灣
俾佢返屋企同屋企人共享天倫
咪撚住安全屋，佢其他嘢 wfc

俾佳佳自由行去台灣唔係最好既選擇
香港拒絕左台灣提出既司法互助三次
到時佳佳死口唔認，台灣都吹佢唔漲
到時港共政府就再無責任為呢單ｃａｓｅ插手
如果台灣要求港共政府提供証據，到時又係另一場政治角力
台灣可能要被矮化到中共接受既程度港共先會接受司法互助
台灣唔肯，潘老母又可以出公開信屌台灣

咁潘老母成件事個角色係乜？
如果一早港共接受左司法互助，就唔需要搞咁多野了
而家係邊個將件殺人案政治化，一目了然

有幾複雜
咪搞笑
又一件賤人

唔好投，唔好求
兩邊返自己屋企收皮
Super

因為放唔下

台灣一早講咗要點做啦, 係港共喺度玩嘢唔跟咋
有時唔係想串你, 但潘老母你醒少少啦好冇

save低封信
呢個賤人唔撚抵幫

拎佢條屍浸豬籠
佳仔咪去台灣

陸委會: NWT

唔洗希望，去果個已經唔係傻，係白痴

真係狗改不了吃屎

撳錯負皮sorry
想讚你講咗我心底話
呢位潘太點都欠香港人一句道歉
唔係我唔識政治就可以卸膊

呢鋪撐佳仔咪撚去，條女個老母仲未明個問題係邊，先個賤聯再信政府，而家做埋condom仲走去搞台灣
佳仔一於唔好去，激到條智障彈起

多鳩餘

理解能力有問題就去驗下個腦

一早搵民主黨咪好囉 搞到今時今日咁成個怨婦 好撚嘔心

鼓吹台獨，違反國安法

小英 good job

發信習近平先啦on9

唔好寫信喇，自焚抗議啦

垃圾潘老母幾時去見佳仔

一開始唔搵民建聯直接contact台灣可能仲快手

嘩屌

真係有咩老母就有咩女

台灣同中共玩政治玩咗一百年

潘太你老幾呀

其實潘太同梅媽做既野都幾似

係為個女討公道就唔會成年冇出過聲
民建聯做唔到野又唔追數

淋病嗌釋懷啦dllm黨安法過咗你condom嚟咋

周董？

釋懷啦

當初搞到咁大件事就縮埋入個閪到依家就出黎講

ON撚鳩

佢係咪shot撚左
唔係台灣唔收 係香港唔放人呀

呢條八婆肯撚定係港共推出黎想借d意令台灣跪低既工具
邊撚度有人咁撚蠢想人地唔依法做野？

似國難五金個老細李咩咩多d

一係台灣高調收人
派專機黎接佢走

落港共面
台灣初心不變, 但港府始終把事件政治化唔肯聯絡台灣專門窗口
但體諒潘母心情, 所以簡化程序 希望可以還死者一個公道

支持

邊個蠶蟲師爺寫？
一見到致乜乜乜就唔使睇

我唔識政治我唔識政治我唔識政治我唔識政治我唔識政治我唔識政治我唔識政治我唔識政治我唔識政治我唔識政治我唔識政治我唔識政治我唔識政治我唔識政治我唔識政治我唔識政治我唔識政治我唔識政治我唔識政治我唔識政治我唔識政治我唔識政治我唔識政治我唔識政治我唔識政治我唔識政治我唔識政治我唔識政治我唔識政治我唔識政治我唔識政治我唔識政治

抵撚死，去信民建聯啦傻閪
唔識政治仲想尋求政治幫助

白痴仔

陳同佳真係垃圾 咩都由港共揸主意

冇咗粒墨好似周杰倫

收皮啦，死咗個女同外孫都未醒

違反中國國安法, 拉得

就係個肚唔係大粒墨既，先比大粒墨對lun 左

快啲搵民建聯

佢一直個諗法係有大食大

錯誤1. 公民黨同民主黨唔係建制派，佢覺得建制派同政府close啲（事實上當然唔係），政府大啲機會會幫佢地

結局：被利用搞送中條例

錯誤2. 2019年年底，反送中搞大咗，幾乎每星期有示威活動，搵民建聯同政府無人應／叫佢低調，佢就盲目相信人地，真係低調

結局：無人再想理佢地，佳佳長住安全屋

錯誤3. (現在進行式) 任自己比政府擺上枱，做攻擊蔡英文嘅籌碼

結局：未知

本來好同情佢
但一開始搵錯民建聯
依家仲走去搵陸委
不如寫信俾習近平叫佢收返台灣咪搞掂

哦，個隻話中大理工抵撚死既李政閪

潘太:失一女而得一子，何恨之有

屌佢同林奠講啦 同台灣講做乜

係咪佢都知香港政府冇撚用喳

好耐無見佢 去左邊

唔識政治嘅人又識搵人哋陸委會
拋個波俾人 講到人哋唔肯俾佳仔嚟咁
明明就係佳仔心情唔好/未學好國語/未打爆機/未脫癦所以唔去住

林鄭冷血無情，為左搞政治，漠視公義

鋪排咗咁耐 又做返港共隻棋

似
叫陳同佳去自首已經似似地

佳仔都未學好國語

去上訪啦習帝會為你主持公道
要相信黨呀

又黎癲

正確答案

屌你老母成隻癲雞咁
自己去執行絕對正義啦屌

對住民主國家先敢講野嘛，以為人地好恰d
唔敢對港共說三道四
唔識政治wo

寫篇文出黎俾佳哥當笑話睇？

無計，已經無軍師肯幫佢，個人亂哂

岩啊，佢眼裡只有幫個囡討公道，香港人呢？唔係欠撚左佢架

發信都無撚用啦

潘老母收檔啦

這麼小的事兒別給国家添亂！

教到個女派綠帽
仲要咁多香港人埋單
唔好再增個女嘅罪孽啦

失一女而得一子, 焉知非福

真係on撚9

我覺得似背後有人教佢
利用人嘅同情心向台灣施壓
講到底都係港共嘅棋子

生多條咪唔係唯一女兒囉

講真，佢地都係拍咗個零月拖
有幾深感情呀？

如果我係佳仔睇完就冇乜感覺，屌獲甘囉，真係拎碌9屌嗰隻。

當sp又乜所謂

分分鐘係港共叫佢做大龍鳳

肯L定
條神棍申請完visa
佢就出黎講野?

根本佢已經走火入魔

支持佳佳安全投案

教台灣政府做野

硬逼台灣收佳仔咪即係又loop返送中條例，送中條例究竟有幾可行，潘太過去嗰一年唔係唔知下化？

我都唔想咁講 但佢真心on9

呢篇野係唔係港共計謀都未知
要令台灣陷入兩難局面
其心可誅呀

岩呀有撚病

成個套路同邏輯，應該係藍屍

反告佢誹謗 明明冇入殺人罪

同問

佳哥應該送埋潘太落去同個女團聚

on9潘

支持佳哥

唔覺高章
殺同死都唔係台灣人
英文蔡同台灣人睬你都有味

佳哥係時侯搵經理人出書拍戲

我都想知

佢算唔算國際知名罪犯

condom pun哭L左
最多佳仔到時PS5買多個手把叫PUN太一齊玩

抵撚死，報應la

唔會翻生就唔洗判監

而家佢自首唔到可能係更大懲罰。

on9閪

香港人殺香港人
關人撚事
你唔叫香港政府幫手

小學雞中文
搵個DSE考生都寫得好過佢

關你撚事咩潘老母
死撚左個女大撚曬？
你唔叫香港政府夾佳仔過去？

你以為你喺台灣有地位呀
You are nothing 咋八婆
台灣身分證都冇張咁撚多嗲

根本搵唔搵台灣 港共都唔會理你

應該都算
航空公司應該都black list左

發信

你個女低比牙佳殺

唔識用去信？

抵撚死

一家人最緊要整整齊齊

屌你老母 個女仲係度果陣又唔識教 又要周圍俾人中出 與人無尤架喎 個世界圍撚住你轉呀？大撚晒呀？

潘太不如跟阿管牧師何耶蘇原諒阿佳唔好咁執著啦
你個女都死左 係咪要攞埋阿佳條命你先開心

唔講個老母係咪on9 其實港共係咪都害香港人

佢只係一個comdom嚟

比左個聯絡窗口你，打個電話就得
仲要簡化d咩程序
不如索性當場打靶算啦，仲要送去台灣太過複雜啦

點解呢個老母次次都做錯嘅

潘曉穎，你怨就怨你老母點解咁膠啦，死唔眼閉呀

成班冷血到..痴線 人地個女比人殺左都講到人地一家係罪人咁

唔會啦。正常台灣人都知咁搞係要去官方化，矮化台灣政府地位。安慰討拍者同堅持台灣政府地位，你估對佢哋嚟講邊樣重要啲？

慘
負評多到ban左留言

其實我有唸過條女個肚係同大粒墨一齊之前比人搞大,佢地好似一齊左無奈就去台灣,條女無理由咁撚蠢,同現任講你頂綠帽戴到落腳指呀
有機會係條女個陣好愛大粒墨唸著同佢坦白佢有左但唔知係邊個既,大粒墨咁啱又睇到條女同其他男人拍既片,將兩樣野聯想成綠帽戴到落腳指尾,嬲到殺死左條女

cls連登真係好撚toxic

港共其實識玩，好多我討厭政治嘅會賴台灣唔發簽證，唔會深入了解殺人犯點發簽證，同時又唔知單一窗口，最後將矛頭指向台灣放縱殺人犯。

大方向應該咁講
港共軟禁陳同佳
窩藏殺人犯
令香港成為國際殺人犯天堂

潘䁱穎老母正一賤婦來

係民賤聯啲屎橋唔會俾蘋果獨家訪問啦
明顯係中聯辦啲人+民主回歸派班共諜教佢

講撚咗啦
係連登仔見人鬧兩句就捧到佢上神枱咁高
天真過天真嬌

港共唔跟肯程序做野 你求台灣政府做咩撚

on9潘老母
訓撚醒未呀

係喎 咁點解林鄭之前又要搞逃犯條例既 ?

都有左人地bb仲同條仔去旅行
應該唔會係條仔請 去得唔好晒掛..

仲要殺人同被殺都唔係台灣人
台灣根本唔急

一開始台灣好肯幫手, 點知冇端端港共
話要係一中原則下修訂逃犯條例

落去陪個囡啦 好撚煩

已違反國安法

支持佳仔接任特首，證明殺人犯都可以對社會有貢獻。

勾結台獨勢力干預本港事務

唔講以為係咩大人物

癲夠未呀
好心你兩個反省下當初點樣搞到個女做臭雞
唔係你地兩個個女派帽 如果所有嘢都唔會搞到今時今日咁
你哋個女死咗都唔撚底可憐
死咗都要鞭屍

開始想支持陳同佳

只係想睇條八婆激死

抵你死左個女，哈哈

不嬲支持佳神唔去台灣

台灣係中國ga ma
去唔到台灣咪大陸lo
BTW簡化左同陳同佳肯返係兩個問題

事實佢香港冇犯法
台灣點拉
同時又點批入台證俾個犯?

潘太，你好攪笑呀，不如開場棟篤笑啦

不如叫陳同佳同亞女冥婚，再幫BB擺百日宴

林鄭已經講過政府已經無咩可以再做

潘太個表現係正宗藍絲

屌你老母笑撚到噴飯

陳同佳：我都未屌

潘太到呢一刻仲係咁on99

簡佢老母
一開始就係港共複雜化
係到瀨鳩人

負評過多已被隱藏

第一句已經有啲問題

唔需要用「致」

咁得人驚

潘曉穎父母旨在潑小英屎水

2018年2月係肚都2-3個月大，如果順利2018年年尾出世依家都應該2歲準備讀N班啦

我們期待盡快收到閣下回覆

呢句又係有啲問題，「收到」前用「盡快」好奇怪，應該用「盡早」

「盡快，讀音jǐn kuài，漢語詞語，基本意思為盡量加快速度。」

成句意思變咗「我哋期待盡量加快收到閣下回覆」，好奇怪，用盡早比較貼切。

咁自己拖住佳佳隻手去台灣啦

咪瘋癲啦
悉懷啦潘老母

佳世三

On9藍絲個腦就係咁諗嘢，永遠唔會諗係自己正苦有問題

如果連點解台灣唔出簽證都理解唔到果班人 真係不如拎去打杷算

補擺

呢個post引曬d反社會撚，仲個個覺得自己個論點好有型好別樹一格。。。上連登，勿認真

佢真係唔識，所以行步步都出事

佳佳跟本就係中共間諜，跟本冇可能送去台灣

潘賤婦含家都係抵撚死的。

你自己帶埋佳仔一齊去台灣囉

agger，揾民建聯唔係親支那就奇啦佢老母抵死

點反社會啊

屌真係唔抵可憐

成個中港台都和你個女比綠帽人帶
好似好自豪咁

潘太：最緊要幫我個女報到仇，送唔送中幾多人被跳樓坐監唔關我事，我個女客死異鄉啦

佢個寶貝女係寶，人地個仔女包括12人就係草

有得諗

無人識 連777 中共都唔識
唔係點會攪到咁

正是兒登識
鬧潘媽媽

一個死左個女
中要比人鬧的可憐人

本身仲有少少同情佢老母
屌 只不過係藍屍死廢老死左個女

收埋啦你，唔好再搞大佢
你親中嫁
發信比台灣做乜，一個中國，一係就發信比習近平

尋釁滋事

人地都叫聯絡有關窗口
港共同奶共嗚一味避
一時又去搞簽證一時又話要學國語

我驚佢會殺埋佢老母添呀

On9

潘太已嚴重干預支那內政

躝啦on9仔
佢個女我有份啊？

封信好大機會唔係潘老母自己寫，留意下入面有提到「一屍兩命」，係潘老母首次提起佢粒孫，一直以黎潘老母見咁多次傳媒都係絕口不提佢粒孫，所以呢封野好大機會係其他人代筆

釋懷啦仆街，你柒左就算啦，仲成日出黎，尊重自己啦，因為你唔識教女搞到成個香港返轉左只係一句唔好意思就算，魚蛋論既極致

pin呢個please
好detail

呢期先識全部搵黃幫妳，太遲喇！成件事畀妳搞彎晒
阿佳哥冇心情，林奠又叫妳釋懷，妳慢慢喊撚飽佢啦

無份你又無抗爭？蝴蝶效應

都唔知邊個on 9

最慘好似潘太呢類港豬老母係香港周地都係根本計時炸彈黎，真係好擔心呢d港豬唔知幾時又會走幾個出黎跣多香港一鑊

其實最簡單一樣野
叫陳同街拎張回鄉證去深圳
反正佢自由人出入境自由

根據兩岸共同打擊犯罪協議
咪叫大陸一係你就自己審
一係你就送過去台灣

搞掂

如果大陸係呢個時候取消佢張回鄉證
咁個波咪大陸自己食囉
如果大陸唔送去過台灣自己審
我諗台灣唔會有任何異議

香港咁廢反正乜嘢都要靠大陸嘅
叫大陸搞掂佢囉

成件根本唔關台灣事
香港人殺香港人

港共為左政治目的不在乎催毀香港

潘太有港共唔插插台灣

真係被港共用盡去利用

個事實係香港政府做唔到任何野了
而家管牧師又唔帶陳同佳去金鐘
佳仔入台北經貿辦事處等同入領事館

潘太好心收皮啦

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

唯有仲想幫你送佳佳去坐 都係多謝佢殺人 間接提醒香港人正在被溫水煮蛙
Btw 唔會好似其他連登仔咁癲講派帽抵死 但唔識教 女就唔該收聲啦 係咪想全香港人幫你老母教女？潘太

佢死左個mk妹，為咗報私怨就犧牲咗成千上萬香港人條命！！係都判你兩公婆無期徒刑啦！

智撚障
有無人示威係為咗佢個女

陳同問

想問邊個手足出黎反送中係為左潘曉穎呢隻臭雞?
反送中係因為個臭雞派帽比人隊冧佢老母個賤種搵民賤聯引發 唔係為左隻臭雞所以抗爭 你去check下智商啦

痴能線我收你個犯 仲要養多個，件垃圾留返係你到 個炸彈等你慢慢歎。

上帝原諒了佳佳

都唔知係咪有惡共係後面指使

釋懷啦..唔識政府.民建聯..逃犯條例

佳仔係政治籌碼定潘老母先係？

不可能 而家反中情緒高漲

出少句聲啦，人家冇咗個女你哋講d 咁嘅嘢，會報應

淫賤聯今日推介

直接寫比蔡英文總統

台灣就係國家

林病都叫你釋懐啦，即係收呀

咁又點

唔去就唔駛死 仲有得食 住大屋 唔駛做
出入有人保護

報左啦 全香港人食左個果

學下陳彥霖老母釋懷吧

其實大粒墨同淫閪都係共匪祭壇上祭品，共匪劏雞還神會不會理會隻母雞

人情 道理 唔識分

係好可能
極權唔會放過任何不穩定因素俾佢亂嚟
姐係有可能一開始潘太係真心膠，但之後好快又背後有deal番

pin呢個啦
分折得好

當初咁撚醒搵民建聯, 搞唔掂而家又係度發癲

死傻閪過左咁耐先黎講，當初搵藍屍幫你就預撚左收皮

唔抵得剩係個女入將來既歷史教科書, 自己都要陪埋個女一齊遺臭萬年

你就係人渣中的人渣
同民建聯 中共一樣

以為抗爭就好偉大？
同巴基斯坦警察
屌9被強姦者一樣

成班人渣以為自己正義
點知同毛魔心態一樣

以後公民教育堂可以攞佢同陳彥霖老母
探討公義同親情既關係

個個係咪真老母都未知
但呢條婆娘煩過閪就一定既

佢老母真係戇撚鳩！
當初搵民賤聯已經夠戇，而家搵陸委會直頭係戇撚鳩！

依家台灣就叫你用官方渠道
政府對政府
香港政府就話牙佳已經冇坐監係自由身管佢唔到
其實對症下藥，你應該呼籲牙佳諗方法入返去坐最少2年以上，等香港政府唔可以再用自由身、冇刑期在身，所以唔可以引渡佢過去

你學下中文先啦，打錯字可以錯曬意思
你想講正是定淨係呀？
係中要定仲要呀你想打？

死左個女係可憐，但而家大家就係話緊佢知咩叫一子錯滿盤皆落索
佢可以可憐，但同時亦可以係on9同自私。佢個女死左唔係香港人既責任，香港人無份殺佢個女，但佢有份推左全香港上另一條路

當自己大撚曬咁

支那人思維
千錯萬錯就唔係政府錯

佢起碼要同周梓樂，同陳彦林道歉。

人地因為你個女無撚左條命呀 屌你老母！

犯國安法啦

點解咁多腐皮？

有邊個唔係真心為自己仔女
問題係可以為自己仔女去到幾盡。

咁當然有D仆街父母當仔女係工具啦！呢D就唔好講啦。

如果真係可以為個女去到盡，我一定支持佢。但條仆街唔係呀嘛。政府叫佢搵邊企，佢企係中間喔！屌！快D佢死啦！仆街。

Cls
根本陳同佳有心避開去台灣投案
就算而家得一個簡單程序 佳仔都唔會做